快必還押九個月冇人講

都坐咗4個月

係, 真係冇人講

得鄭松泰有講...

的確好少人講快必
有人提都冇士氣 個個話冇撚計就算
真係心淡

黃洋達以德報怨